呢對腿真係不得了

睇到硬晒⋯⋯

春卷

春卷不了

試下個頭打格仔 大把人硬起

黑絲春卷

因為夾住條春卷？

改撚到

話時話 點解佢仲會有得高？

好正

佢對腳不嬲唔差

個拳頭真係硬哂

佢幾高

呢條正啲

咩玩法

好索